如果你決定買樓，你會搵咩地產經紀幫你買？

反正點都要畀經紀費，而佢地又賺咁多，我一定搵一個好身材又肯為咗張單提供特別服務嘅經紀

特別服務係指幫我個仔補習，大家唔好諗錯隔離

入到黎先知係機界X種啲膠post

咪FF啦，你買唔到樓架

一定唔係地產MK

煙剷狗都唔得

要大學學歷

利申，無錢買

帶撈既🙏🏼
沙華緊身老西👏
名牌誇張皮帶扣🤗

女，床單，講完

相熟
相熟有介紹
回爆佣